出緊黎既人！緊急緊急！！

puah

Push

推

大聲公電池你俾個型號出嚟啦
鬼知要幾大粒

置頂 比準備出既人

在

他

C定係D電 唔係買咗都用唔到

上網search 唔太肯定